128維園見 又係星期四開始吹雞

大家跟我講一次，128維園見！

push

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

推到全個熱門都係128

推

吹

雞

128 維園見

Push

Ok

運動未完 仍需努力

出面話吹雞係打手

128

【香港人也可以】呢條友用意志力同堅持去報仇，圓左廿年黎既夢，12.8，一齊

Wai Yuen Geen

12.8 維園見
Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

128維園見！！！

12.8 12.8 12.8

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」